［20-04-2020］股市直擊+波神信眾區

D Oil...............
D74CDB!POPONMSLESE

oil king

Drop

15.65

買左油
點算好

收手啦

一代油王

再溝

跟DB 無輸家

跟

想call 油 用咩工具好

其實差唔多....我都想上船.....

me直接買期.....

轉倉先輸8 蚊....點玩

Db!俾人網絡欺凌

要踏上紅人榜了嗎，不捨

where.....

笑撚左 $22call油 你教我點輸

請珍惜Db!

Cls 即月15蚊
DB is god......

公海D 人連DB!都唔識

好快會識......

未比佢地見識下媽咪麵既老前輩燈力點

FW HO GING

refund la DLLM

RELLM LA🖕🏻

個市悶到仆街.....

where is 260

辣殺屬

木魔神拉一橫都有追打
水屬有乜

【突發】攬炒團隊 武漢肺炎動畫 上線啦！

同我睇20次

幾時打鳩支那去救油價

可唔可以叫DB!冷靜下

22蚊call都輸一半

DB AR

對唔住 財經台call油手足 我錯了

油 升 龍

db! ar

D7u all
Especially BC D!7!U!

Old king投降但繼續put股

DB!最新風向係put 油

11

我屌啦

大戶mon post

其實點交易原油現貨

公海真係好多csl

DB!想打敗媽咪

Db! doesn’t need to prove yet he still do it. What a legend!

DB 沽期call油係咩玩發

老母麵只係識9叫港女牛熊，DB! 最出色係對唔同market都有獨特既見解

期升油跌 就係咁簡單

期即抽

5月無價值既野 6月仲有$20